（集思廣益）一人一個同媽咪講要同男朋友去staycation嘅藉口

如題

我要去製造BB

我要同條仔去扑野

幫你整定幾個孫

考咗保安牌

打麻將

土地問題

今晚出去捉精靈

屋企唔夠空間搞野

去露營

你：呀媽我識咗個新女朋友，今晚想去staycation。

媽：太好囉，呀仔你終於有意中人，呀爸在天之靈都飲得杯落。拿，呢度五萬銀大利是，拎去個個禮拜staycation，等呀媽早啲抱孫。乖仔

你：多謝媽媽

媽咪今晚我要準備俾人中出口爆兼屌屎眼

去個fd屋企訓

多咗啦